[火影] 歷代曉入面邊個最廢？

我覺得係飛段
佢雖然係不死，但畀人斬咗個頭都係冇撚用(如果冇人幫佢駁返嘅話)
佢其本上把嘢打唔中人=冇招可以出
同埋招技一離開個圈就收皮
諗唔到仲有邊個曉成員廢過佢
btw唔知佢喺個窿入面生活成點呢？

歡迎討論

歷代曉

曉有幾多代

赤沙蠍啦 得一班烏合之眾 啲技又係噴下火呢啲大路嘢

有邊個廢得過迪達拉同鬼鮫？

有無人會挖返飛段出黎做新一代boss

迪達拉廢在俾雷剋死
有雷=成個人係廢

鬼鮫都廢？

鬼鮫當年唔俾鼬係度應該俾自來也秒左

比七門凱克住都可以打到咁

其實用雷無可能屈到咁，直頭剋制哂明顯係作者用黎特顯佐助既威力...而且達達拉戲份都要完

同埋自來也都唔係得閒之輩啦
你話畀多由也秒就話啫

香燐係唔係回血回魔?
輔助黎講幾勁

自膠

鼬真傳動畫裡面比角度殺左果個原創角計唔計

鬼鮫勁既
純粹笑下啫

蠍1on1 應該幾勁
打多幾個就廢

無秒咁誇張，至少要開仙人mode
其實鬼鮫真係唔廢，見佢同八尾打就知

我以為問緊歷代[火影]邊個最廢

正傳最廢咪飛段囉，正係識屈不死身
可以智取
遠攻勁都可以秒撚左佢

計歷代最廢既話應該係枇杷十藏
鼬真傳同鼬係拍擋
其實都唔廢，只可以怪曉太多勁人

鼬真傳官方野黎
岸本有份作

佢查克拉量拍得住人柱力

我指動畫版

無仙人mode
蛤蟆嘴咋嘛

無尾既尾獸
我覺得佢係曉有頭五tim

佩恩>鼬>帶土>鬼鮫

大蛇丸

鬼鮫，角都，小南應該差唔多

唔撚記得左佢

佩恩>鼬>大蛇丸>帶土>鬼鮫>小南>蠍>迪達拉>角都>飛段

大蛇丸勁過帶土。。。

記得以前睇有一集曉開會,當時未出齊晒d人,其中有條友話唔好提大蛇丸呢件垃圾,佢黎係想鼬既身體咋,佢咁廢

當時既我係岩岩睇完大蛇丸搞到木葉大大獲,心諗大蛇丸都廢,你地咪勁到痴線

點知後尾見到飛段果d,覺得大蛇丸又唔係咁廢姐

角都唔係好撚廢咩
不過我都唔記得

鬼鮫講啦
佢口氣最大

應該帶土神威勁好多

唔計六道mode帶土好撚廢其實

帶土是旦放個幻術都收大蛇丸皮喇

最廢應該係絕

你唔係以為成個組織得十單友運作啊？
之前彌彥未死肯定有平民/下忍

佢隻眼本來已經屈啦

佢嘅作用唔係戰鬥
上面啲人排名都冇提過佢

角都木葉成兜友圍佢一個都圍唔死，要鳴仔出場救機開新技先ko到

佩恩>鼬>帶土>大蛇丸>鬼鮫>小南>蠍>迪達拉>角都>飛段
咁

冇名嘅提都冇提過就冇得講啦

其實佢又真係比好多曉既人有用既
但剩係講戰力應該係絕最廢

睇下計唔計埋分身姐
幾萬個絕一齊上仲洗打

如果十萬白絕vs飛段邊個贏

一人食一啖飛段應該渣都冇

飛段應該會好享受被sm

未入都想講飛段，真係好廢，玩war3隻飛段都係後期無咩用

我淨係知得大蛇丸同飛段未死,其他死晒

Agger，最廢真係呢條友
能力廢都算，連智商都低，如果唔係角都carry佢，死左好耐

火影PVp 用兵仔打自己殺人

作者最勁 鐘意畫到邊個最勁就最勁

好鐘意玩 月光大技秒人 好撚懷念

點解呢句嘢仲未有人講厭

最廢一定係冇穢土轉身既大蛇丸

佩恩>鼬>帶土>大蛇丸>鬼鮫>角都>小南>蠍>迪達拉>飛段

我覺得角都再勁d

我覺得迪達拉勁過蠍
有無人覺得疾風傳初期 曉比到人絕望feel 個氣勢好勁 一見到曉成員就覺得打唔赢

ching ho ball
同我排一模一樣

阿斯瑪個到算唔算 一見到呢場，就知阿斯瑪要仆街了

根本成個木葉可以同曉單挑既得鳴仔，凱
卡卡西都勉強ok

曉入面唔係已經有人講過 飛段如果唔係有不死 佢係絕對入唔到曉咩

鼬太知

曉係兩個一組行動，木葉係4個一組

我覺得除左長門 帶土之外
其他實力都好平均
飛段輸on9無腦姐 凱開八門都打唔甩佢個頭啦下話
btw 曉入面最鐘意都係鬼鮫

卡卡西弱點係查克拉量唔夠打持久戰

訓左無睇

飛段有咩方法係殺得死佢
唔係無法行動 係必死

如果佢不身死 練體術開死門會點

八門遁甲好似唔係個個都學得識

飛段最廢

凱開八門連斑都就打死，打唔甩飛段個頭 你真係好撚幽默

你咁講既話 絕應該先係成個曉最勁啦 秒撚左斑

炸彈都炸爆左個身

你話凱打唔甩佢個頭 你ON9嫁?

大蛇丸1on1鬼鮫有咩可能贏到

兩個都打極唔死

八尾第二形態都打唔贏鬼鮫但凱就搞掂咗，連阿斯馬都斬甩過飛段個頭啦，條友on9到無朋友 不過始終無打過你講乜都得

迪達拉有冇咁低 佐助雷遁剋晒佢啲炸彈都苦戰
其他人如果冇雷遁點擋c4
如果唔係岸本劇情上要寫死迪達拉 最尾唔自爆用體術可能殺到佐助
個時佐助係要犠牲萬蛇先自保到喎

佢勁唔過其他人

啊飛

最勁一定係絕
玩弄過宇智波斑嘅男人
智商凌駕一切

點解小南排得咁高？

佢撚樣係玩弄成個火影故事既男人先岩

1on1贏蠍
6000億起爆符連帶土都差啲炸死，不過要時間佈置
同埋都唔算高啦

佢戰績唔夠多好想睇多啲佢打交

史上最強奴隸

係，岸本冇比佢係培恩篇出來同木葉打返一兩場交真係曬晒

水月

c4真係防不勝防 如果唔係有寫輪眼/白眼應該唔會察覺得到可能殺到大部份人

鼬擺明最勁啦.8尺鏡 反彈 佩恩既反彈 加天照

耐力唔夠個下死呢

小南其實以無父幹黎講真係算勁 應該只係次於公廁櫻同凱

你當自來也，大蛇丸，四代死嫁

鼬同佩恩兩個絕症撚都勁
鬥智鼬贏
鬥力佩恩未必贏
我排鼬第一

都係睇一個中月讀，會唔會令六個一齊奶蕉姐
會既話一招收皮
唔會既話真係兩邊鬥瞳術
持久戰對鼬不利

小櫻都勁過小南？

四代同自來也都無父幹

同埋二代都算無父幹 中後期啲屈機招佢發明出嚟

飛段都係因為大蛇丸先入到曉

小南d紙攻防一體
感知又勁
咁都話廢

輪回眼好似對所有視覺上幻術免疫

鼬打幻術
去到呢個lvl 幻術起唔到作用既話輸梗

依個應該係最廢

好似無講過（至少係書到我未見過呢句）
同埋月讀係要血源關系好近先解到

鬼鮫差唔多最後一個死 仲要係自殺 (唔計飛段) 咁撚勁都話廢 C4炸彈佬都其實好撚勁
最廢應該係沙蠍

斬件拎去餵狗,
比隻狗食完變左屎都仲識得講野未死就冇計

其實我覺得角都好勁抽
卡卡西單挑佢未必夠抽
佢d五遁忍術下下都超大範圍仲要唔係的一野
可想而知卓羅量幾大
佢d黑色帶幾正

根據瞳術設定，輪迴眼>永恆萬花筒寫輪眼 ？
我個人覺得應該係無從判斷

我地係咪睇緊同一套火影
帶土點會廢

佩恩>鼬>帶土>大蛇丸>鬼鮫>=角都>小南>蠍>=迪達拉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>飛段

水遁好難架 水龍彈有成43個手印

眨到人就會有標記然之後殺死自己 根本係群體技

飛段點會廢

後期個個唔撚洗結印

咁易劈到人咩
咁岩阿斯瑪玩近身姐
分分鐘手鞠玩風遁一招遠攻秒撚左佢

佢柒在自大

根本不死身已經係極屈嘅能力

但佢無再上一層樓

去到後期佢掂唔掂到人都成問題

掉返轉
如果佢練到體術勁d 唔洗凱級 小李級都夠做
掂到人就贏左

去住絕對防禦真係

原來赤丸係飛段剋星

好撚多鼬吹，條友用三次天照就收皮，何德可能比得上長門同帶土

痴線
成班上帝視角加鹿丸上身
邊有忍者可以好似鹿丸分析得咁快
飛段奶你一滴血已經可以做瓜你
勁就唔算勁架啦
但一定唔係最廢

一定係劇情開始就已經死左既成員

YES 愈先死就愈廢

我都係咁話 彌彥都係曉嫁仲係好廢果時已經死左

不如你講下單眼帶土點樣贏到鼬

點解唔計 六道帶土

鼬雖然無永恆萬花筒眼
但點會比唔上帶土長門

贏唔到長門

鼬有禁術
打兜嗰招 唔記得名 應該贏到帶土

bleach最後boss都係藍染出招先打贏

風影帶毒砂鐵，本體百機操演
點會廢

火影不嬲係今天的我打倒昨天的我
d能力上限愈推愈高，所以對早死既角色好唔公平，要自己腦補scale up番d能力

但飛段要配合角都既駁手駁腳
本身硬食既風格好易俾人用大招打到殘廢，到時就真係慘過死

穢土鼬贏到穢土長門
雖然鳴門有比情報
利申唔係吹奏鼬

六道惡搞好多
同埋鼬加八九尾先贏長門

帶土其實係第一代，Sorry

小南唔會咁低排名
唔係帶土用外掛伊邪那岐 帶土已經收左皮
小南唔會話勁到秒大蛇丸 角都 鬼鮫佢地
但會贏到 六十億張起爆符邊個頂到

六千億先係

點解大蛇丸都咁高排明

同邊個買六千憶起爆符就真係bug啦

整嗰六千億起爆符唔洗時間咩
除非打之前整，再加自己簡場

大蛇丸可能先係真正嘅不死身，俾十拳劍插都未死，用自身嘅細胞同埋咒印就可以復活。

最重要嘅係曉死晒啲人得佢未死，

飛段啦

大蛇丸最後變左小丑

只要有人拎到敵人嘅血畀飛段 基本上必死
合作用的

飛段嘅廣東話配音一定係全劇最好

卓羅少、隻眼使用過度會盲本身就係鼬最大弱點同限制，而穢土就將個弱點變成優點，實力根本同正常鼬唔係一個水平，呢啲外掛狀態無討論價值。
講正常實力的話呢三個我會咁排：輪迴眼帶土>長門>鼬≥單眼帶土

帶土點會廢x2

由佢死唔去個刻開始就算冇六道之力已經好撚勁

你要記得佢有半邊身係柱間細胞

tier1
長門 鼬 帶土
tier2
鬼鮫 角都
tier3
大蛇丸
tier4
小南 蠍 迪達拉
tier5
飛段
condition:互知情報，場地隨機

鼬一定勁唔過帶土 除非你無視晒佢有病/charkala量

帶土唔淨係得神威架

唔講神威穿透 佢D 火遁同班爺有得揮 班爺出豪火滅卻 帶土一齊出個招乜鬼爆風亂舞個範圍差唔多大就知佢charkala量大

仲有木遁同插撚死寧次個招魔像之杭都未計

得鼬識幻術

帶土都識
帶土用幻術知道小南收埋長門係邊

講打應該都係長門贏少少

呢個排名睇落正常好多 見到前面啲人排大蛇丸勁過鬼鮫真係笑而不語
勁過角都都算 勁過鬼鮫真係好on9
鬼鮫夠同八尾匹敵 冇左把鮫肌都逼到凱開七門仲要畫虎剋鬼鮫招大技先贏到 咁都勁唔過大蛇丸？
大蛇丸比鼬秒連鬼鮫都睇佢唔起 仲點同鬼鮫比 鬼鮫配把鮫肌根本完勝大蛇丸
當然你計大蛇丸召喚曬全盛時期既火影出黎又控制到既話咁冇得講 成個曉唔會有人夠佢打

大蛇丸玩毒鬼鮫輸撚梗

大蛇丸屈在大把招同你玩
又不死身
唔用須佐個d大技根本好難贏

帶土得生存同逃跑勁
破壞力，速度，範圍攻擊，控制技，輔助技佢樣樣都無
點可能勁過鼬同大蛇丸
真係打起上黎比四代兩野秒殺
唔好話鼬
連鬼鮫，角都佢都未必打得贏
佢最多只可以唔死

小南如果唔係自爆
我諗帶土永世都殺唔死小南

你地到底講帶土係講邊個時期既佢先
我講既係未有輪迴眼既帶土wor

佢去到後期準備召喚斑個時同前面都唔係同一實力
去到個時就長門都未必打得贏佢啦

攻擊力真係勁廢
佢有咩招打人其實我都諗唔起
得個火遁
係另一個空間1on1 卡卡西都贏佢

起碼大蛇丸，鬼鮫呢d可以一個大戰人地幾個上忍，暗部咁
帶土最叻就係唔夠打走佬
一係企係勁高既山/建築物食花生

講真個陣佐助同團藏打個時
佢應該兩個都打唔贏

最叻都係穿透左人攻擊之後拎斑爺支野打人
同四代兩個玩時空一下睇出高低

敗於賀意
勝於岩忍大石
敗於岩忍火光
勝於霧忍村血霧里特殊部隊
勝於以前「曉」之成員（與黑絕聯手）
勝於火影直屬暗部
勝於渦卷釧奈（釧奈剛生下鳴門，處於虛弱狀態）
控制九尾
敗於四代火影
勝於內輪泉
勝於內輪一族（與鼬太知聯手將內輪一族滅族）
控制三尾人柱力的「第四代水影」矢倉
勝於三尾（與狄陀羅合作）
破解內輪鼬太知死後的天照機關
勝於奈良鹿九
勝於山中風
勝於油女斗留音
逃於大和、鹿驚、鳴門
勝於小南
勝於忍聯軍一、二部隊（奪走六道忍具）
勝於奈良鹿九
勝於山中伊野一
勝於日向螺旋
逃於畑鹿驚（被雷切刺傷）
勝於十尾未完成體（成為十尾人柱力並制伏）
勝於二代火影（穢土轉生）分身
勝於初代火影（穢土轉生）木遁分身
勝於三代火影（穢土轉生）
勝於四代火影（穢土轉生，毀掉其一只手臂）
敗於渦卷鳴門和內輪佐助
逃於內輪摩馱羅（從摩馱羅身上奪走些許一尾及八尾卓羅，並逃脫）
逃於內輪摩馱羅（其右眼與給了鹿驚的左眼同時發動神威令進入時空間的速度大幅增強）
解救渦卷鳴門（將摩馱羅身上的些許一尾及八尾卓羅住入鳴門體內，使其獲救）
解救春野櫻（內輪摩馱羅攻擊阿櫻之餘，緊急用神威將其送離異空間）
敗於內輪摩馱羅（其輪迴眼被摩馱羅奪走後，再次被黑絕控制並昏厥)
獲救於畑鹿驚（鹿驚使用苦無將帶人左手釘在石牆上，使帶人不會掉於岩漿中）
獲救於渦卷鳴門之分身（運用六道陽之力將其從瀕死狀態下恢復）
解救內輪佐助（與春野櫻聯手潛入大筒目輝夜的空間，並將佐助救出）
解救渦卷鳴門（大筒木輝夜使用共殺之灰骨攻擊鳴門之時擋在其前方）
解救畑鹿驚（大筒木輝夜攻擊佐助之餘，鹿驚擋在佐助前方，帶土緊急用神威將骨送往異空間）
亡於大筒木輝夜（共殺之灰骨穿插其身）

真係睇你點睇實力呢樣野 講直接打佢未必好勁

講陰濕橫手野佢number one

兜都唔入流

六道佩恩又係好屈
有得吸收
死左仲可以reborn
天道唔使講
仲要打贏六個都未贏

應該封印術

上面啲排名全部都冇絕
前期瘋狂食花生
後期超展開

樓上個假設真係戇撚鳩
佢開到死門 洗撚係到同你班垃圾玩忍術咩

同卡卡西1on1比卡卡西用雷切貫穿心口唔係專登既咩
咁就可以解除班既控制嘛

依家係講緊佢開死門會唔會死呀
鬼唔知佢開到死門會好撚勁咩

有黑絕同白絕
講邊個先

打之前整定就話勁姐，咁即場打點搞？
無啦啦遇到敵人可以點？

有d好奇,帶土仲用緊自己把聲果扮傻仔同迪達拉一齊捉3尾果陣,佢係用咩技秒左隻三尾

輪迴眼既能力寫到奇撚怪怪
每個人隻眼d能力都完全唔同，你話斑有柱間細胞可以用輪墓都算
咁佩恩六道d能力點解又唔用，剩係天道能力已經有排玩，分分鐘可以用神羅天征彈尻走夜凱
佐助又係，剩係用天手力，其他好似唔存在咁

佐助出過地爆天星同萬象天引

唔知點解見到字會有佢動畫出招吸野埋黎果下聲

鬼鮫有鮫肌復原點會怕毒 毒呢啲野就算啦 講毒強如花樹界五影硬食都係咁 故事後期根本就睇邊個術勁
講到大蛇丸大把招恕我唔熟大蛇丸我又真係唔覺邊招勁 照佢打廢老三代同鳴門黎睇最勁就穢土轉生 連仙人mode都唔識
基本上冇乜殺傷力大既招 反而鬼肌多卓羅配水遁大技同大蛇丸硬打上黎有優勢好多
同埋大蛇丸唔係不死身只係有得靠其他人身上既咒印復活 講復原鬼鮫一樣識呢點上冇乜優勢

地爆天星 萬象天引同神羅天征佩恩配得好有霸氣

係,但我講既唔係佢發音,係果下"蕉"既聲

老實講,除左長門,鼬,帶土,鬼鮫係比較勁同飛段特別廢之外,其他實力差唔遠
迪達拉自爆咁大範圍,有邊個頂到,角都5個心臟都未必頂到啦
蠍係自己想死先輸姐當初,打公廁櫻同老野正常點會輸,
佢可以控制一個影級再加其他黎打尻人,
角都係屈5個心臟有5條命姐,睇對手分唔分析到佢係咁樣,分析唔到好易比人陰到
小南都係,如果比人知道弱點,好易比人秒(自來也),但唔知弱點其實好難打,成個身變成紙飛黎飛去
大蛇丸勝在多禁招同埋好難殺姐都係

好似係 斑有解釋到佢同琳用同一樣嘅方法解控

佢班烏合之眾殺得死三代風影喎，仲改裝埋做砂鐵人偶，百人操演加劇毒，其實佢唔廢，只係咁啱遇到個同剋自己既阿婆

佢同我愛羅打應該輸左十世，打極都係沙盔甲

其實佢其中一招殺手鐧係招毒
無諗過竟然有人整到血清
仲要比佢見返自己親手整既老豆老母傀儡
有少少動遙先輸啫
佢呀婆定唔知小櫻有講過蠍食最後果招好怪 好似話閒明避到都唔避 想親手死係父母手上啫
點會係最廢

鬼鮫卓羅有尾獸級數都廢?

鬼鮫開左周圍變海個招應該無乜人打得贏佢
磨都磨死你

斑

小南果D應該死梗,濕左既紙

砂蝎可能都有得打下，佢本身都唔使呼吸唔驚窒息
佢啲傀儡應該水入面都用得掛

一個雷遁就陷家剷啦

曉入面本身好似冇人識雷遁？
印象中好似得角都其中一個心臟係

風遁先係

老老實實啦, 岸鳩寫既野根本無邏輯可言
點分強弱, 連佢自己都唔知, 佢成日打打倒之前既自己架啦

講炸彈仔就諗到頭都爆
水又比雷剋
土又比雷剋
我就真係唔撚明
on99

戇本吹大左收唔到科

巴打睇緊既係幾多年前既火影

轉生鼬

係要寫個五遁相剋都唔知做乜鳩
風點樣剋雷我依家都諗唔透

我覺得大蛇丸唔廢，佢幾識鋪排計劃，雙手廢左都可以同九尾四形態玩下，又做到轉生不死
又識多種禁術

戰鬥唔勁 智力型

首選垃圾二人組 角都飛段

點解冇人討論小南我覺得最有特色既就係佢，有邊個會諗到用紙做忍術 然後褶紙又可以有唔同形態 真係好有創意

明明討論邊個最廢，冇啦啦又變左講邊個最勁

角都唔勁咩
冇鳴人幫拖卡卡西佢地應該死哂

重識飛添

上面好多講小南喎無限增值起爆符

飛段囉

角都卓羅量仲要好高下
招招技都地圖炮咁濟

我都想講
可能飛段已經係總結咗

飛段垃圾程度=死神7谷番

飛段淨靠體術連個和尚都打唔贏

tier1
長門 鼬
tier2
帶土(單眼) 大蛇丸 鬼鮫
tier3
角都 蠍 迪達拉
tier4
小南 飛段

個人意見

巴打識貨

應該係卡卡西隻眼唔係佢所以大食 唔係佢量少

小南贏咗蠍喎

其實用屍鬼封盡可唔可以殺咗飛段

無講

當初帶土打小南打成咁係因為嗰時仲要帶住個死人面具姐

自行封印左宇智波最強嘅火遁 佢後面破面之後出啲火遁同班有得揮

我就覺得單眼帶土係tier 1尾 雙寫輪眼/單寫輪+輪迴/十尾人柱力都肯定係tier 1頭 畢竟神威太op 帶土仲有柱間細胞減燃費 你問我邊隻萬花洞最勁 肯定係神威

遊戲劇情

中二鼬最智障

最廢係飛段
唔計轉生
最勁係潘思長門
其次係鼬

跟住鬼鮫
大蛇丸
角都
小藍
蠍
迪達拉
飛段

潘恩先岩

小南好撚勁架
蠍同迪達拉都唔夠佢打
不死果二件垃圾應該都一樣
係輸俾上面玩瞳術果班同鬼鮫就真